刑事偵緝檔案IIl (1)

新一輯

冇得再聽愛的輓歌

聽晚繼續

如果你記得我既話，你返轉頭啦

忘不了很多零碎舊日片段

屌完最後點

當年有小報導話要改名做
公安/秘密警察偵查檔案

係咪屌完先有3

推喇喂

2好睇過3

哦 呢輯就有鍾麗緹

刑2
1995年12月11日－1996年2月2日

刑3
1997年9月1日－1997年10月24日

隔成年，連香港旗、事頭婆都無埋

BTW
下個POST可唔可以改番做(21)

成個感覺冇晒

唔係想做老屎忽，但而家睇返舊戲真係有劇力過而家d戲

淇呀

現實係殘酷的，從沒有回頭。

妙手仁心程至美每季換一條女
但張大勇好專一,3緝都係得jessie

下個po改返21

邢3 郭可盈係用第二個身份復活

以前D插曲真係好岩FEEL

依家D 插曲好鳩
明明好SAD個時無啦啦加首ROCK,同好正面既歌
唔開心又加D激情歌

當年好多人喺度討論，究竟佢係咪記得番，點解眼紅紅

愛的輓歌咁好聽都係一集播一次
而家星夢二打六d 垃圾劇集歌竟然仲好意思不斷播
何xx余xx兩公婆真係垃撚圾

記得棟篤神探俾人屌到出第二個結局

首歌又好應 唔似越難越愛係咪又播 聽到嘔

當年盛開花瓣 天亦是微藍

屌

但中間都有換女

咁先連戲嘛， 換黎換去冇哂feel

希望3有happy ending

原來傾咗廿幾個post

而家d歌係又播唔係又播勁洗腦

睇完結局唔想訓

好想jessie記得返

最記得個緣份遊戲

Okok

lm

咁又冇咁癲 都係姐匙嚟

失左憶都識緣份遊戲

望那山與水依舊 無盡的天高地厚

呢首有意思啲

主題曲插曲 五首都好正

之後重有 忘得了 忘不了

正嘅地方係，愛的挽歌平時只係片尾出字幕先開始播。但頭先果幕，係大勇未入機場已經開始播，舖到去郭可盈拎番轉頭。

成個過程有首歌配住，而之前咁多集都唔會咁樣中間播，淨係呢下先，觀眾個情緒會好易有共鳴。但而家果d, 係首歌播到爛係又播唔係又播，咁樣係唔可能用歌舖倒高潮位。

北京果幾集當時首播記得係邊睇邊屌

睇過就唔好劇透啦

仲要係吳若希

有冇人有忘得了忘不了首歌MP3
所有音樂APP都冇
想DOWN黎聽下
YOUTUBE個個聲好沙

呈獻出一切去求你這一晚陪伴我

遮時

巴打可唔可以幫我DOWN落黎

拍刑偵3

刑偵3背景已經係英治末期

所以仲見到回歸倒數嗰個死人電子鐘

Android可以用呢個方法

最怕大台Cut

係咪亂鳩咁捉人個D

話中國冇人權

星夢我覺得只有Hana同刀削面係掂
同埋Hana近排啲歌差咗 雖然唱功仲有

同埋啲所謂司法

使唔使拍幾個月呀北京劇情得幾集

最怕大台為向中國表忠Cut咗呢D場面

依家嘅大台冇咩做唔出 我諗都係搵定舊片對比喇

今集結局同片尾曲100%match

唔好劇透啦

好

第一集就有榮智傑

講多啲

聽晚睇咪知

唔得閒晚晚睇 知咪講囉

第一單案個劇情雖然好撚老土....但劇情好緊湊好好睇

明串支那

上Mytvsuper追囉

記得當年刑偵2首播大結局之後係播天地男兒

知道劇情就咪講
又唔係好威

順住討論咪幾好

第三輯播之前係播《大鬧廣昌隆》

當時郭可盈有肉地
換著而家人乾咁 就不了

忘得了，忘不了好洗腦。
經常起歌

佢係陰陽路扮比鬼扑，當年狂J

樣太撚八婆喇

唉屌唔好提
iTunes sportily joox kkbox都冇呢首歌

強國網又封左ip上唔到
冇得聽高音質版

真實，如果失憶Jessie去到外國，可能會再讀大學，一定俾強壯鬼仔日啪夜啪

大勇係香港狂戴帽

就開波

就做

Ready

做啦

最愛主題曲之一

追追追!!

首歌。。。

陳法蓉

義仔又有新女

成個feel唔同晒

遺產獵人

遺產獵人死咗

多女過勇哥

首歌之前好聽好多

呢輯係咪冇sammi?

今案研究有幾條女？

遺產獵人比人拎遺產

見到子修

娘炳唱到郭富城咁

見到愈來愈新面孔加入
好開心可以一齊傾計

子修
推到比人搵返出黎

第一輯冇得輸

車匙仲有包包面

終於打返籃球

我以為係弱

大勇換左車

冇左份熱血

義仔想做0仔

2個..格劍

艾威三輯都有唔同角色做

Hehe

第一輯有佢咩

仲遮時
冇一次讀啱

第一輯有咩

尖東

bgm

返睇啦

陶大宇三輯發型都冇變過

又播愛與情

用mytv 睇到20集 的確冇2 咁好...

睇開果D人唔見哂...

大勇好空虛呀

個畫面好似唔同咗

呢輯仲有冇芬女，孟波同張松枝

唔係愛與情

雖然係播返尋日嗰幕 但冇咗愛的輓歌襯住真係成個氣氛差左

啲人好似老咗咁

見到第三輯咁
冇乜想追嘅意慾

間屋唔同咗

第一輯做咩？

馬爾代夫都算近近地咩

恆恆都讀得好過大勇

連恆仔都讀岩

片頭見到張松枝

痴心情長劍

得恆恆一個讀岩jessie

應該話係個畫風唔同咗

所以叫恆恆唔好寫英文信

自
係忘得了，忘不了

恆恆跟人走

即刻奶共

如果而家原班人馬拍第5輯 故事應該點寫

但「Jessie」好有喜感

包包面

呢個Jessie冇咗種清純

個

樂仔

有芬女孟波不過出得唔多

髮型

jessie c9 咗

又豹紋又c9頭

點解Jessie失憶但係記者技能又記得

又心急

放返頭髮啦

大勇Chur夠未

車匙個樣

芬女，孟波出左幾分鐘

大勇chur親Jessie
做住朋友先囉屌
人地都肯搵你

痕痕同棠棠大個做差佬差婆

Jessie條眉

臭閪車匙

正啊

著到咁老

師奶咗

變黑警

頭先片頭見到敏姐撞車

放返啲頭髮落嚟 唔該

梁漢文：生生死死

高敏搬咗屋

記得識做記者記得屋企人偏偏唔記得大勇

越黎越瘦

恆字耀文

譚耀文

第二間屋咋

陶大宇同譚耀文兩兄弟

佢唔係乜都唔記得咩

襟兄弟

原來除左壹號皇庭 縱橫四海
原來刑事偵緝檔案都有譚耀文 陶大宇

縱橫四海

無咗包包面

縱橫4海

感覺嘅野真係冇咗就冇咗架啦

比巴打你快過我

2已經冇咗啦

Jessie殘撚左

Jessie 食下洋腸先啦

利兆天
葉德嫻好好戲
譚耀文超仆街
溝肥田

個醫生咁仆街

諗起縱橫四海

又走

舊機場

有陰謀

譚耀文想溝車匙

句「千祈唔好咁諗」幾激動

食下北京填腸

戇鳩仔

壹號皇庭已經同場

佢係咪會溝車匙

有新機場未？

一睇就知

我印象中北京呢段有金槍人？

明智傑成名作

1998

大勇都殘咗好多

賤格

未

疑幻疑真 情淡情深

個片頭咁娘嘅

屌
套美女廚房走啦
又搞臭個名

爭邊個

估唔到Jessie又係揸BNO

大勇真係好煩

大勇夠唔夠打

唔同人，不過我都覺得好似樣

以前嘅北京係點

「乜咁啱嘅」

葉德嫻自殺 好撚好戲

整體第二輯都好Ｄ

二仔溝鍾麗琪

第三輯係趕工添食之作，算係咁啦

原來當年無線就係用
刑事偵緝檔案IV 打 縱橫四海

仲有大眼雞

好似係

四海屌打刑偵四

佢真識食

片頭音樂好撚難聽

個片頭好似ETV啲片

明白原理 還是每天都去問

大勇好chur

架飛機好似火車咁

個片頭仲以為係警信

廣告間場好ETV feel

新機場

真係好撚似

空姐講普通話, 黎d航空公司好危險

咁多吉位

唔好咁撚chur

車匙咁樣仲靚

勇哥就來叫道理哥

真係有飛機餐

大勇真係好撚chur

好煩膠丫張大勇

其他人都冇得食既

認字特警

認字特警又出

正字

正字特警

啲衫鬆泡泡咁

毛大大

上集做鴨

認字特警同心理學家夾埋？

屌 單戀雙城

夾硬黎

大勇好心你啦

于淼咁嘅樣

個時D酒店大堂一定有世界各地時鐘

成個北韓咁

好弱智

好心啦

好撚chur

譚耀文好型

諗起d去旅行一定要扑野post

聽到蝗語就火撚滾

大勇宜家成隻兵咁

啫匙狂推就知咩事啦

唔怪得你條仔唔要你

Jessie住雙人房?
2張床

屌又話滿晒房，一話要兩間又有

酒店房變左香港廠景

毒撚溝女咁
Chur撚到

大勇真係太心急，物極必反呀

大勇詐詐諦諦訂雙人房

去埋天安門廣場丫嘛

真係上去拍定點?

啫匙瘦咗唔掂

又挽呢啲

酒店房見

係 堅

大勇好慘

咩歌

真

長城 頤和園

好聽

大勇好煩！不停遮匙遮匙，到第三緝都讀唔正

陶大 好慘

長城點會咁少人

跑晒成段長城

好撚橙

好肯駛錢

大勇

緣份遊戲

首歌

癌症帽

仆街要嚟做咩
依家男朋友好錫我 多謝關心

屌你

係冇人既長城

3年前去北京成個長城都係人

真係長城黎

首歌好聽到

跟住前面架的士咪得
做警察都唔識咩

肯定唔係北京嗰段

1996 年

個個年頭, 人仔cheap到喊

一日走得晒咁多個景點?

忘得了，忘不了

圓明園

打緊杖呀

回歸鐘

無死人廣場 好少人

Jessie玩鳩大勇

我意思係拍果陣應該加返啲遊客做佈景

緣份遊戲狗咁撚

屌
大勇做乜鳩呀

認字特警果陣啲戲

仆街黨

幼蝗

使唔使避鬼咁避

忘得了忘不了

jessie心諗 屌咁都畀你搵到

jessie 要返大勇啦

係我想撞你啊

我想撞你

句對白

催命鐘

不再放過你怕瞬間再別離濃情未淡

啫匙避鬼咁避

你舊時條仔就真係幸福啦，飛咗隻臭閪港女
你而家男友知你啲黑歷史你就慘啦

認字特警係咪有任務

大勇真係over晒

我都諗左陣

有冇人仲夠膽返贏國

大勇呀，你好煩呀

molamola大勇

Jessie其實都老咗啲

大勇係咪會chur足全輯

細路比人撞都唔屈錢

張錦程

張感情

成間北京得一間酒店咩

出外景又係拍到好似音樂特輯旅遊節目咁

真正襟兄弟

黑吃黑 膠安

黃腳雞

公安要拿一半

Jessie 生cancer look

畀人捉黃腳雞

啲公安配音嘅

d歌好難聽

義仔個新頭真係好唔掂

Gary北上尋歡

一望過去都以為係，但咁多年前就唔係了

金槍人

好, 一百萬

忠仔約都無約大勇都撞到
咪仲有緣

第3輯有冇孤島CASE

我淨係記得古天樂果輯有

以前真係
住得既得幾間, 仲要有限制

我唔知我得罪你啲咩
但你睇野咁單一
對方有第三者 出軌都係我錯咁我冇野好講
祝你搵到一個唔介意你出軌嘅女朋友

痴線 廣東話都會聽

胡惠乾

金鎗人

上次禮哥一樣

有

jingcha !

支那狗識聽廣東話?

無喇喇撻朵 仲教人做野

係嘩個隻

女警

小柴

義仔咁大膽點公安做野

好大嘅官威呀腥港賤賊

香港還香港 中國還中國

黑吃黑啦

隨時俾公安勒索多100萬

頸叔

一百萬事小

個年代設定同d 廠景裝修又幾切合同夾返當時情景

幾時先番香港

睇你啲言論就知
對自己男友又惡又唔溫柔又愛理不理
係人都會飛你
睇你而家個男友頂得你幾耐

見到大陸D景即刻唔撚想睇,好撚心寒

無知一問 咩係金槍人

中國真係廿幾年無變

個陣睇呢輯呢單案睇到好煩 以為自己睇緊大陸劇 勁多普通話
但係個故事又唔錯

唔係金槍人呀，只係似樣

升中學未

10後

真係好似

唔係想認老屎忽, 但TVB重播過國產零零柒不下100次, 咁都未睇過

yes, 有人記得，頸叔死得好慘

on9王晶

卡士蘭用電槍電人，隻手又可以㩒住人地個頭

國產零零漆
但係係另一個人黎

好撚似

門面靚左, 有錢左
財大氣粗, 暴發戶

Do姐賣HKTV Mall廣告

冇睇過國產凌凌漆呀?

我想講好耐

得佢先夠膽接

頸叔=金槍人=大家食

皇家香港警察

我都以為係金槍人

真係唔怪得大家認錯，似到

再加埋又係強國公安

個Ms Ng好冇說服力

個陣已經講中港矛盾
宜家變到奶到出汁

睇過幾次 我都認唔到啲人

仆街，真係以為係

個時未回歸有得出特區護照咩
重有 返大陸應該用回鄉證

大陸啲人真係差唔多似樣

個廣告過場真係頂唔順

烈火嗎

用BNO好好多

唔知北京西站而家點呢

加埋最尾個下登登！
簡直就係神來之筆！

以前大陸回鄉證係本簿
出入要吸印仔

依家咁熱，見到佢地著咁多衫好唔舒服

公安已安排人手搶錢

忍唔住維基左。。。
啫匙會記反大勇。。。不過耐到唔想睇

以前大陸仲有幾分人情味, 純樸既味道

大勇咁迫Jessie
係人都驚

屌我一直誤會左二十幾年

點解公共電話停會響嘅

見到呢輯啲片頭
真係冇以前咁吸引
個追看性低咗勁多

好撚無聊

梗係畀人調包咗

係呀

1996嘅北京成個深圳市中心咁
不過啲古蹟係靚嘅

又無左鄭秀文，劇情好唔連貫

以前北京個天
邊有成日沙塵暴

公安光明正大收錢

49年之後已經冇啦

頸叔
金槍人
大家食
我係小廚神

大勇你好煩

係喎 難怪岩岩覺得怪怪地

差副超

有啲拖劇情
因為佢地遮時同大勇啲感情戲

四周圍環境唔會灰灰黃黃

愛人

刑偵三真係好娘 頂唔順

Jessie好似當大勇係兵

亮馬收藏品市場

唔怪得 大勇係師奶殺手

大勇柒到有少少尷尬

又chet

大勇好撚煩

去北京拍咁重皮

cher

chur到勁盡
冇咩喘息嘅空間

極煩

俾一晚你諗咁大把

乜事阿今集，返左大陸咁

D感情線似乎好亂，明明可兒最靚最乖，義仔又唔等佢

就算Jessie而家同大勇產生到感情 真係一齊返 都唔再係嗰回事
所有回憶 經歷都冇哂 大勇好似同條新女一齊咁

一見就瘋狂講想同jessie一齊

本集劇情總結:大勇好撚煩！

多數仲係單車代步

jessie 我係你老公.....

煩死

以前邊重
人地亞視殭屍2去日本，你去大陸

煩過西，係人都唔想理佢

有冇咁眼利同好記性

殺人坐終身喎，食住等啫

做乜鳩

搶咩單車 直接跑喇

義仔又講香港

Wo haha
Wo haha
Na nana

雖然冇番睇過, 但仲記得遮匙之後幾集發生咩事

呢輯啲case有冇抄金田一

義仔上左位之後越黎越大膽

咩飲食市場

公安咁正義架咩

俾人強姦先殺，咪自衛殺人

頭先嗰吓嘰哩咕嚕

依家中國有天網系統

依到好似前門大街

這個都要

笑死

今集最岩聽係中國還中國 香港還香港

北京塞車問題應該而家比當年更嚴重

真係好撚似于淼

上輯放映室果一下真係好金田一

我煎在等她

講下就開門

做戲姐

個個啲普通話都好好笑

當年睇 唔覺咁核突

個城樓太易認

有時諗以前皇帝真係好堅

北京城故宮已經大到爆

但以前前門大街先外城

咁易開門比人

話太太出事就有得入房

鵝怕鵝太太出了意愛 大勇..

個時都有notebook

神級普通話

誇張到搞鳩人

唔睇字幕聽唔明大勇講咩

咁易開門

麻煩lee 射射

笑左

咁煩，俾我直返香港

個時北京的士用日本車

人地就算想留都畀你嚇到返加拿大啦

大勇嘅舉動令我諗起有條友讚條女好有仙氣嚟溝人

啲普通話笑到我

大勇個陣係咪鬼掩眼鐘意蓉嬸

大勇真係好痴漢feel

20年前北京仲靚過而家

煩膠狗公溝女法

鍾麗淇真係好正

頭先一開波已經返咗嚟香港

係咪gary會出事 兩個都出咗去

忠仔唔珍惜

廣告過場最難頂
好似啲低成本特攝片咁

無啦啦想睇返鮑國平做戲

d成本去晒北京

好想比佢瘋狂西面

兩個男主真人都好撚仆街
好似話車震之後鍾麗淇漏夜執野走

我要替天行道！

冇錢or搵唔到老臨扮遊客掛

好似當初都係第三者坐正，忠仔之前同傅明憲

大勇都係講番中文啦

BNO

揸拿大

bno

駛唔駛咁燥呀

治安是沒有問題

咱們的治安是沒有問題

個個北京人都聽得明廣東話

今集悶到

97之後拍都BNO

唔好啦，睇死tvb之後會播陀槍師姐四輯，咁又成年唔使諗播咩

贏國又中

咁識食

返加拿大會唔會notebook行李都唔帶走呀

識食

屌你而家又自出自入

邊忽有轉機

公安差案同以前皇家警察比....

美人幾時出場

x2

係真長城黎架

有撚轉機咩屌你

擺明避你

係大陸你用廣東話大叫打倒共產黨睇下有冇人捉你

老實，當年香港人對大陸人是高人一等

大勇咁chur

第3集大勇變咗煩膠

唔好自己呃自己啦

人地冇約你做咩要打比你

長城好似唔只北京嗰段

收皮啦

jessie 失左億又點會有fd 係北京啊

假jessie confirm

假啫匙

拖慢哂啲戲情
淨係講大勇同遮時啲感情野
好悶

調左包

我地中國嗰條恐龍係唔會食小朋友

搞完野係特別攰

yes

呢個唔係佢?

煩死

大勇仲慘過做兵

女女女

點解北京bell boy同公安都著軍服

痴撚線

呢個鬼地方我以後都唔想返嚟

人有相似Jessie?

邊個死左

唔係理個死人，係抱走假車匙

54歲

禾der tie tie

他奸奸沙分

唔好話你腳頭唔好

有冇人知

義仔今集成個污咀狗咁嘅?

1996年拍架

柯南

大勇已經失去理智唔識分真假jessie

梁建平又出

你記得啦
你記得嗎
你記得喇
你記得咩

點分

佢地幾時會返香港？

梁建平上輯先做醫生

悟空

好悶

d對答咁奇怪

大勇終極煩膠

只要係Jessie樣就狗衝

救命大勇真係好chur

大勇真係

有冇人知點解北京bell boy同公安都著軍服

好撚惡

咁都分唔到

勇哥太chur啦
痴線人哋唔記得無得逼嫁嘛
人哋驚咗你仲衰啦

jessie肯定知啲嘢

因為人有相似呢d劇情根本現實冇可能出現

終於feel到唔妥

真係唔見左個老婆

證明佢一直唔了解Jessie
了解佢嘅 細心諗下就分得出

連把聲都一樣

好撚煩1聽到車匙

刑偵3 5集北京，殭屍2 5集英國，高下立見

一秒唔見左 撞鬼？

失左憶 一模一樣 點分

綠色字

so fake

今輯啲畫面差左咁

金田一式 同樣同聲

成集睇大勇做煩膠

啲字咁綠嘅

去番HK會正常

好撚悶

人有相似，失憶，失散家人，儲齊tvb三大膠劇情

有兩個美雪嗰單

成集大勇都好煩

好鬼異

其實之前大勇 遮時 carmen都好撚柒煩

車匙車匙車匙車匙車匙

無愛的輓歌

呢首歌至始之後未重唱過

睇第一集已經feel到

佢完全冇冷靜過去俾時間同姐時相處

果陣泰仔想姐時接受番佢做得好好多

殭屍高質素好多

你餓唔餓

今輯啲歌麻麻

係，講哂啦

而家呢個遮時邊個嚟 第二節先睇 我miss左啲乜？？

被中國人

今集好悶
睇皆大歡喜笑下先

係D古蹟冇變啫
北京呢廿年多左咁多高樓大廈
個天係咪以前比而家清

成集北京都沙塵滾滾咁

HKTV mall 係TVB落廣告
王維基都要投降

我當然知啦
我都用過

同埋淨係記得:你記得啦?你記得咩?咁我呢?張太太etc

第一集講左幾多次車匙

今集d人性格都會大變
Jessie失憶後冇哂神采，冇哂以前咁精靈活潑有性格
大勇又變到好燥狂咁

電視劇係咁
唔明點解可以打去電話亭叫人聽電話
得既咩

遮時仲會唔會插手查案？

唔駛下下畫公仔畫出腸
下下都要交代個角色點解唔見左

咁都唔駛執

咁明明尋晚就一齊架嘛 唔通扑左野發現唔岩feel又分手 義仔d感情好亂

我睇到vtech 喎

應該真係唔連戲
Anyway 又或者係去左美國之後又再移民加拿大呢

忘得了的都忘了沒做記念
忘不了通常都倍覺想念
好想放落電話聽呀!!!搵唔到

呢D冇計
等觀眾自己自行FF

繼續鞭可兒

第二輯唔係咁咩

畫面有些恐怖

拍戲不嬲都係咁架啦
有幾出奇

D案成日都關佢事

有咩問題
呢套戲其實係回歸前拍回歸後播喎

我寧願佢播埋第四輯刑事偵緝檔案好過
跟住唔好再播警匪查案住啦

屌錯手負皮咗

第一輯最好

妖sad到仆街 咁難先一齊返

咁係北京拍當然拍北京個段啦
去第二度拍咪更唔符合成本效益

係啊 我都覺
但3有佢啲特色
除咗北京果度勁宣揚愛國

有大宇食住煙望住夕陽

咁佢拍戲封場唔係仲大成本咩 遊客區喎

唔係呀
唔係反映出中國公安態度懶散咩

應該唔使封場呀,淨係申請我諗
個時岩岩改革開放無耐
同埋仲鎖鎖地國

最後心中都得Jessie

遊客區封場拍戲人地唔係會賺少咗咩
冇記錯中國所有遊客區都係賣入場票

第三輯首歌有啲難聽

唔知你哋有冇再睇
之後講乜柒同胞 etc 哇我心諗屌你老母

去到邊都要清場拍啦
可能佢去比北京遠少少既長城拍掛
唔通去西安咩
Anyway 頭先長城似係北京黎喎

暫時我都未睇完3希望happy ending 大勇jessie唔好再嗌交

越睇越慘
但真心幾襯

根本果陣北京就少人去
睇其他場口都知啦 都費時理佢

我都係咁話
個時交通冇咁方便 大陸人個時都冇咁有錢啦
北京長城冇咁多人有幾奇
個時北京都冇咁逼人啦

淘 大 花 園 陶 大 宇 梁 榮 忠

原來陶大宇未回巢之前同梁榮忠幫有線拍過套劇叫靈異偵緝檔案
唔知有線同奇妙台會唔會重播贈興呢

以前北京應該唔似深圳有二線關掛

人頭案好似幾吸引

師奶殺手離巢六年 事業陷谷底
陶大宇八月回歸無線做一哥

有人辭官歸故里，有人漏夜趕科場，正當羅嘉良決定與無結束十六年賓主關係之際，早年因續約不成而遭封殺的陶大宇，原來已秘密與無達成協議，八月重返娘家效力，更獲委以重任接拍重頭劇，取代嘉良的一哥地位，一洗頹氣。
陶大宇早年因演出電視劇《壹號皇庭》而深受歡迎，更被封為「師奶殺手」，但九七年他拍完《刑事偵緝檔案Ⅲ》後，因不滿無加薪幅度太小而決意離巢，與無結束十多年的賓主關係。

坐冷板！
內地老闆寧撻定不開戲
當時大宇因談判續約與無決裂，令雙方關係變得十分惡劣，無更下令封殺大宇，將這位「叛將」主演的劇集無限期押後，有意令大宇的知名度冷卻下來。
不過，大宇其後為亞視拍攝的劇集《縱橫四海》雖然成績理想，但隨後的《影城大亨》及《大班密令》等劇，收視和口碑均慘淡收場，令大宇的影藝事業一度跌至谷底。去年大宇接受傳媒訪問時，更以「衰到貼地」來形容自己的事業發展，更透露簽下的內地電視劇及電影因經濟不景而全部停拍，老闆寧願撻定也堅決不開戲，令大宇安排好的工作計劃陣腳大亂，而終日在家「坐冷板」的大宇，從而體會到樹大好遮蔭的道理。

冰釋前嫌！
曾勵珍睇中收視有保證
事實上，大宇離開無近六年來，無曾兩度斟他回巢，可惜雙方始終因條件談不攏而未能成事。去年底大宇曾透露能否重返無要視乎緣份，更表示已明白世上是沒有永遠敵人這回事。
據了解，今次促成大宇重返娘家的，是一向對大宇不俗的無製作部副總監曾勵珍。適逢近日羅嘉良決意離開無向外闖，而大宇過往在無又有一定的收視保證，加上大宇本人亦有回巢發展之意，故曾勵珍遂決定促成雙方美事。

重振聲威！
返娘家即時參演重頭劇
不過，由於大宇現時跟有線方面有約在身，目前正為有線拍攝電視劇《靈異偵緝檔案》 ，所以有關他回巢無一事要暫時保密，直至他完成有關劇集後，才會公布重返娘家的消息。記者昨日致電大宇求證時，他笑說：「我初步係傾過，但一切未落實，暫時唔方便透露乜。」
據悉，無已為大宇回巢作好準備，八月左右會安排他參演梅小青監製的重頭劇，為大宇重振「師奶殺手」的聲威。
採訪：戴彩煥

陶大宇老婆

11點零鐘瞓咗覺，冇睇到

索妮奪宇
離婚妻爆第三者 大宇護郭羨妮「唔再避忌」

上面件陳展鵬style魚網透視衫，加埋佢結婚個超大蝴蝶搞咩

陶大宇同其他差唔多年紀嘅人一樣食中國女

據知，這段忘年篤波情緣發生在去年中，長時間在波樓流連的大宇，和年僅二十一歲、來自上海的一名美少女波友邂逅。據知情人士指出，女方與港姐冠軍巧合地同名同姓，中文名李珊珊，英文名Volina，自稱曾在韓國首爾某一間名牌大學修讀設計系。據悉Volina出身富裕家庭，父親是私募基金的管理人，打理上億元的大金額投資，所以不時見她周身名牌，又經常請打波、請食飯出手極之闊綽。

咁慘

就係青出於藍

然後又特登再加郭可盈做女一

變咗老咸蟲

啱啱睇到心理醫生嗰part ,譚耀文好似奸奸地咁

佢好似套套劇D女都唔係處

深夜劇一集推咗三十頁

識時務者毅進傑

90年代係最美好

依家夜晚個D乜野飛虎一集先推得個幾版

屌佢老味

梗係啦
90年代嗰時好撚正
利申: 90年代人

垃圾劇邊有人睇

MV

記得N年前有人係Youtbe整個三條MV係關於頭三輯的，但係用流行曲
第一輯—郭富誠《我是不是該安靜的走開》，講大勇知道Jessie同Kelvin訂婚之後既心情
第二輯—劉德華《一起走過的日子》，講Jessie失憶
第三輯—林峰《愛在記憶中找你》，講大勇睇左Jessie日記話當日係報恩先結婚，最後離婚

都真係有啲失望 雖然都係happy ending 但太短

我覺得第三輯啲案情係最精彩
最記得孤島連環凶殺 仲要有死亡預告

另外新加嘅角色都好撚好睇
羅冠蘭 廖啟智 好有火花 笑餐飽
仲有鍾麗淇都正
不過係會好掛住孟波芬女同Madam咁解
得幾集有佢哋出現

點解mytv仲未有41集架

孤島單case完全金田一feel

依世都唔會有呀

冇高清版

有冇人有320K呀

今集可以體現到而家香港政局
大勇：建制派，事事對大陸忍讓
義仔：反共派，完全不認同大陸

印象中第三輯d case係幾好

個片頭真係好鳩

假Jessie無誤！

每次睇到遺產獵人比車撞都

義仔個新頭想點

Hello
好似好耐冇見

ETV

車匙！！！

義仔個髮型薯咗好多

第一眼以為個公安係吹波波

開場畫面個轉頭

大勇依套好燥底

支那公安

細心留意吓，片頭義仔攬捉三條女

成日chur Jessie

硬係覺得大陸公安信唔過

大宇變得咁燥架

想走一定有辦法？
洗頭艇？

事實

北京呢幾集

個時已經有京A京B車牌

Jessie瘦左好多

黎明頭

個時北京D樓唔高

個公安次次都著白羽絨 唔驚俾人認出

咁明顯比錢2個細路
係都暗角比啦

呢到幾靚喎

好多地方都古式古香咁

1992年開始用

幾正

跑online

輪大米

唔知而家拆晒未呢

北妹

拆咗好多
之前新聞先話北京古城範圍愈來愈細

以前北京有人金毛？

好正呀喂

支那雞

條女正阿

你知道勒索犯法的嗎

沒＄就沒商量！

可唔可以快啲完 唔想再聽普通話 佢地幾時返香港

頸叔d國語咁好嘅

咁gary係咪同頭先個女人上床？

我都係咁話

義仔

大勇啲普通話唔好仲話人

個女公安好熟面口

佢咪話自己都唔好得去邊

廣告過場見一次笑一次

好少見人姓寧

唔撚想睇強國特輯呀

個片頭係咪用文字藝術師整

轉盤電話

咁你呢五集都唔使睇，過幾日再返黎吧

個節奏真係冇以前咁明快

成班人笑住擰轉頭真係頂唔順

[img]
硬係覺得個過場好撚似呢個

第一輯個機場夕陽正10倍

可惜仲有4集

硬係覺得個過場好撚似呢個

狂係咪指大勇chur 遮時

仲有古仔加持

咁以前香港人對大陸又未有咁反感嘅

係，北京痴情狂

大陸味濃

點解義仔要笑住咁擰轉頭

張錦程當年好靚仔

套野係咪全部北京拍
唔會有香港境

呢輯真係好悶咁 D角色又煩

會有

就嚟返啦

Chur勇

大勇變了兵

近鏡係香港

但嗰陣應該係重頭戲嚟

義仔個頭

08之後嘅事

D case 高質㗎，放心

TONY =認字特警

張Sir成隻兵咁

睇番當年奧運高登嘅post

希望之後會好似以前咁明快

yes, 上輯做鴨仲要係搞gay鴨

食屎陳師奶

大勇咁有錢

好少人唔講價

三斤=生煎

做乜大勇一時普通話一時廣東話

真係俾支那人呃

俾人呃左

哇
個大嬸咁勇

寫實

正義撚

再呃

個個食哂翻譯年糕咁，國語廣東話溝通無阻

支那人

九成係老千局

有錢打邊爐

中國人

左膠勇

看病跟住食火鍋

ON9先信大陸佬

冇錢又學人打邊爐

當年嘅北京，望落幾民風純樸，同而家爭咁遠

拎多2個細路出來呃多次

細路分分鐘拐返嚟

笑撚咗做乜鳩啲情節

今時今日仲鞭緊
當年仲有「愛國不愛黨」

呢幕好寫實

平行時間 邊有大陸人咁有正義感

做到咁真

閃了腰了
跟住要昆水睇醫生

啲細路可能都係夾埋做戲

送完阿嬸返去有無下文

做乜撚野

呃醫藥費

師奶殺手

肯定有扑野

大勇冇咗jessie 連大陸婆都食